水精宮呢隊西波真係集各家垃圾之大全

痢 - 賓迪基 馬田基利
軌 - 龍虎切
獌 - 文沙
熱 - 唐僧

屌打45分鐘都入唔到一球

我阿不賣垃圾

好似就係龍虎切傷左先搞成咁，對利個場carry成場喂btk喂到入口都唔入又怪佢